GME股民 後發力區 ！

GME股民 後發力區
反彈 升穿 100 ！ 有機！

去吧！上呀！